真心想解決TVB對出遣泊問題！

TVB對出係雙線雙程行車，經常有一線被車輛佔據，其他車輛被迫逆線行車。希望除左遊行外（果邊真係無路走！），可以解決到此問題！
借雲海Facebook 之教學

雖然我唔知點解俾人擺上台（連登）咁不如我就不定期喺網上分享下投訴經歷啦！不過講真我唔係專家，我只不過係一個比較麻煩嘅人暏！
第一課：「對付違例泊車」
其實記住任何人行過馬路見到違例泊車都係可以致電999報案叫警察落嚟處理！當中包括喺馬路上停泊、雙黃線停泊、禁區位置停泊、甚至在進入停車場前排隊佔用馬路都可以投訴（呢樣我經常對付K11停車場）！
首先你要好清晰問清楚接電話嗰個人嘅姓名，之後你好清楚話俾佢聽邊一個位置有違例泊車，用好堅定嘅語氣同佢講請即刻派警察去趕車抄牌！之後記住記住攞低報案編號！之後報案中心會問得你留唔留低電話，你可以留可以唔留，但就算你撳咗133，呢套政府系統係一樣睇到你嘅電話號碼㗎！所以通常我會同佢講：「你個系統唔係已經有我電話號碼嘅咩？！」
收線後通常我都會喺現場等到有警察出現為止！若果超過15分鐘我唔見人，我會再次打返999，之後同職員講番我係幾點鐘報過警報案編號係幾多，之後你就咁講：「我報完警15分鐘都唔見有任何你嘅同事到場喎！政府服務的承諾係話7分鐘來到場個喎！你睇吓部電腦佢冇報到到咗！有報係虛假文書喎！」咁你就話堅持開多一個新報案編號，咁999個同事就會好驚，因為佢哋唔想有咁多個編號用係同一件事，我會好肯定嘅語氣咁講「即刻派同事去！」
若果情況冇改善到！你就可以用同一個方式再報多次警之後你就搵in charge聽電話！講晒成件事你話我而家重新再報多次警，攞一個新嘅報案編號！直到事件解決！（記住個前線同事會話佢都處理到唔使搵in charge，咁你就強調俾咗好多次機會佢搞唔掂所以堅持要搵in charge)(我從來未試過搵唔到in charge！）
當然越名貴嘅私家車就應該越係對付啦！講真中環個個趕住返工無人有心機做咁咪仲壞左啲有錢佬囉！
今日炸兩俠教住咁多先！個個都係雲海，咁我哋交稅都交得甘心D！

巴打 打錯字， 違泊

btw 真係好撚誇張 當自己對開停車場咁

我冇野講

g 持香港警察按章工作

我聽日就去打999

而家啦

收左工啦 返工先同佢玩

支持警方嚴正執法

唔係打999 有個交通投訴組 999只作緊急服務

雲海教999？

1823

我打開分區警署
咖啡仔同毅進仔立即出現